請聲稱反5毛的 未來撚呀廢 幫手推post

我真係未見過你

-屌習近平
-撐劉曉波
-回應郭文貴
-關注支爆
-黃之鋒坐監

屌，真係多到數唔晒

各位巴打可用起底功能觀賞觀賞

有凡事講求證據
唔係你搖旗納喊反5毛就洗到底

行為比口講重要

-從來唔敢侮辱支那
-從來唔敢討論郭文貴爆料 and中共權鬥
-屌2句禮義廉，就話自己反5毛
-反佢就係5毛

事實勝於雄辯，出返幾個post咀咒支那滅國都未試過，追擊你可疑性就話我係5毛？

估中既內容，全部都係中聯辦會知道晒既野

1. 特狗票數
(中聯辦 基本神早知道晒所有共匪投票意向，如過真是未來來，點會記唔到咁好記的777 no.，因為當時中聯辦都怕有游離票。)
2.波叔財爺
3.歌女做唔到教育局

呢3樣如果佢係中聯辦特派，知道並不難。

之後其他爆料又9吹幾年後，無可能短期實現既事
什麼北泡，侵侵連任，呢d無5年都證實唔到

而我及各巴打比佢既問題佢一概不答，有留意我追擊佢既問題都簡單合情合理，未來撚無可能不識。

懷疑佢的疑點好合理

引申1
佢每次技窮，都會搬出對方是5毛，之後轉移視線
唔答人野，大家活係 高/連登 多年，邊班人長期掛對方是5毛係口邊，大家都明。

引申2
仲有，佢自稱反5毛，真係有出過幾個post
不過對抗大量5毛既 郭文貴post，真係未見過佢囉
講句支那都唔敢

引申3
巴打問親支那會唔會收皮既問題，一概不答。

我會繼續update
我不介意被人說是5毛，因為唔係唔會你講2句就會係

行為比口講重要

張習總圖
真係萬試萬靈

15分鐘未肯入來

30分鐘未見 呀廢

惡靈既散

嘩 真係 惡靈退散

2粒鐘啦 叫你廢爺啦